有冇人男朋友好似我個個咁

約左一齊出去 我搞掂哂啲野出埋門口
佢先岩岩起身 咁我咪叫佢快啲出門口
跟住就話唔出啦 仲要發我脾氣
搞到好似係我問題咁

飛咗佢啦

咁撚串

冇 極品黎

約第條仔出街

約我出街 我即出

中間講小左幾多野?
個男仔起身等左你兩個鐘等到訓著左
然後比你怪返轉頭
會唔會係咁

分手啦

其實唔係第一次
佢不嬲都係約2點 1點半先起身個啲黎

男朋友幾歲？

合理 因為我3個字出得門口

肯定好有錢或者好靚仔

中出即飛佢啦

24

廿四 都仲咁小學雞
絲打要睇路

出街陪女友就懶
屌西就唔去懶

正宗輸打贏要

有 所以飛左

吹？

1 定 0

咪撚上嚟耍花槍啦屌你哋老母

我之前個ex 約我出街
又要我去佢個到地鐵站等佢
次次我去到地鐵站佢先出門口 要我等最少半個鐘
有一次仲勁 佢約左我
咁我到左打俾佢 無人聽
等撚左最少成個幾鐘 佢話訓撚著左
屌 咁我都算啦
大佬你男人老狗 約條女出街
夜媽媽 又要條女接你 又要送你番去
我就自己一個女仔on99咁等地鐵番屋企
屋企條路又黑又柒咁
佢就乜鳩都唔撚理

我係試過約好左
然後就wtsapp講聲話出左門口
就到又講聲 點知都係會唔覆
就要係地鐵無了期等

我最記得 我個ex第一次同我出街
咁大家睇戲 佢帶我去睇葉問
姐係好彩我鐘意葉問
唔係既話 我諗我會秒飛左佢